nowtv 續2年有無世盃送？

11月到期 睇緊 Super Sports Combo A $238 + Buy 1 Get 1 (Knowledge Pack + Movie Pack One) $156-68 =$88 加埋乜春service charge $38
TOTAL $364 一個月， 如果續24個月有無世盃送？ 無就88

TG: DS5269

屌你老母呀牙靈